[千軍萬馬來相見]19歲女PO文免費約炮 3千人衝現場參戰

中國一名暱稱「千金怡怡」的女網友，日前在《微信》發文指出，「誰來找我...打炮...免費....6316」，並補充「一天不做就....難受」，並公布了酒店位置，該篇發文隨即在網路上瘋傳，甚至傳出有3000千人到場，最後酒店報警處理，將女子帶走。

3月1日晚上，一位19歲網路暱稱為「千金怡怡」的網友，在微信發文約炮，誰來找我...打炮...免費....6316」，並補充「一天不做就....難受」，並公布地點是在海南島三亞市的希爾頓酒店，而6316就是房間號碼。此篇貼文瞬間在網路上瘋傳，《微信》上稱有3000人到場共襄盛舉，暱稱為「秦岭二月」的網友，也在《微博》分享影片說，「此刻我正在去三亞6316的路上，可是千金怡怡葉郡怡被趕出酒店。沒想到一篇發文吸引了上千網友到場，讓千金怡怡嚇得再度發文，「我都要哭了，別傳播了，我真的只是開玩笑阿」。

據《中國新聞網》報導，三亞公安局指出，日前一女子葉某在微信朋友圈發布公開招嫖資訊，造成惡劣影響，警方依法對涉案行為人處以行政拘留15日並處罰款。而女子被抓並非網友報警，而是涉事酒店主動報案，酒店稱葉某發布了招嫖資訊，並附帶房間號和酒店定位，讓許多民眾到酒店敲該房間房門，並有大量陌生人打酒店電話，嚴重影響了酒店的正常運營。

警方到場後發現，該房的客人已經退房離開，過連夜偵查後於3月2日在三亞鳳凰國際機場某酒店將葉某逮捕，葉某指出，她發文後害怕被公安機關查處，於當日刪除，在遭遇大量陌生人敲門後感到害怕，就要求酒店立刻護送其離開。

雞蟲三千

我地連登囝唔係得把口架

點解search唔到